2019 MacBook Pro VS 2020 MacBook Air

買2019 MacBook Pro 翻新機 256gb $8099 定 2020 MacBook Air 256gb 七千幾?

見幾扺 但糾結緊

深度用家就用pro
普通用家就用air

畢咗業出嚟做嘢 MacBook Pro仲有冇用？ 仲有兩年畢業 驚出咗嚟做嘢驚冇機會用

我前幾日同你一機考慮緊依兩個options
結果落左Apple Store睇完決定買Air i3
主要因為電好d，keyboard同輕便
性能完全唔係賣點，要性能唔好買

利申: 出黎做緊野，部Macbook 都係for light use

個Keyboard好大分別呀
Butterfly 易壞呀

樓主只係用黎聽歌睇片？